求解答，fitness 簽約問題

是咁的，之前做開果間fitness 差唔多完約
本身都諗住差唔多時間就唔去架啦。點知琴
日去果陣都係被人拉左係度傾，後尾兩個人又拉左我去傾，最尾煩左勁耐所以簽左
但清況如下
首先簽果份係講緊2月中既堂，我仲未俾錢，
而且本身簽果陣話未生效，簽完先同我講生效左要俾保證金，不過我都未俾。咁佢地呃我既情況下，仲有冇效？另一個件事，果份有3個簽名，3個都係9 簽同埋同平時簽名都唔同既。如果我依家唔鳩理佢地，會唔會被人告呢？如果會,我話唔係我簽咁又得唔得？果度好似冇CCTV

利申，同消委會查詢緊，不過有d 不安，想問下其他巴打意見
果間垃圾係旺角新之城對面，有個a 字有個＋字

高登開完好似冇人應，過黎再開

同埋冇錄音，之前都有錄音
簽果d 係買堂果d 文件